當你心很累時 大家會做啲乜？

如題 想知大家有冇好方法解累
同埋希望大家會先講下大概係因咩事而心很累

我先啦
讀緊音樂 覺得喺學校比唔上其他同學 好自卑
覺得自己又樣衰又柒又肥 外貌0分
喺學校都唔敢喺同學面前練野 一定會呢喺琴房自己練

喺感情方面
拍過兩次拖 兩次都一齊左兩年
但兩次都係帽事收場
當兩個ex都係選擇比帽時 我就覺得問題即係喺我到啦
如果我夠好 佢地根本唔會比帽我
宜家有中意嘅女仔都唔敢去追

心真係很累
有時番到屋企時 真係會呢喺房到自己流馬尿
好想放棄所有野
又或者會去海旁單機狂飲酒 借酒消愁
但講真 啲頹氣同心累感都冇散
所以想知大家有咩高見可以分享下
拯救下小弟

約fd出黎啦巴打
之前我又係係第二到讀書，心累到爆，唔知人生存黎做乜個隻
之後好彩有d時間以家飛返香港一陣見fd，即刻差足電咁
不過後日又要走了

啲中同都各有各忙 好難約得到
宜家嘅同學個個都chur住練習 真係好獨毒
個心愈講愈累呀

祈禱

因為我玩喇叭，所以我會一邊聽古典一邊睇上綱器材，好relaxing 架

宜家連打機嘅時間都冇
電腦同PS4都封哂塵
巴打打完機真係會解心累？

希望絲打可以比個祝福我

我平時都成日聽Classical music
但係個壓力仍然好大
有時仲因為啲test要背歌 所以身心更加疲累

巴打邊頭讀？

港島

面對現實繼續向前

冇朋友可以點算
好認真問

讀邊方面音樂

Classical music

小弟得左右手

打飛機

哪有自信 錢又冇雞都冇得叫

唔聽classical又嫌pop太低俗就聽下jazz啦
同friend子落jazz bar聽一晚就咩壓力都冇嘥
話說巴打apa定kong u玩咩樂器？

我相信完事後只會更唏噓

訓教 散步

聽metal啦 即刻充滿力量屌曬所有人

小弟少接觸jazz 可以一試呀

識攞kong u music出黎笑 應該係行內人喎
唔爆major啦

我都想訓多啲教

食煙

apa明爭暗鬥是常識吧
如果你吹野既話可以聽miles davis
彈琴可以聽bill evans
拉lin就幫唔到你了
Jacob collier都巧正
巴打咁快冇鬥志就真係輸了

不了 小弟聞到煙味都咳到就死咁
巴打都戒煙啦

真係好黑暗

你有女屌都嬲？

你個問題係太孤單
你好想被一個自己鍾意既人接納 關愛

我明喎
我都試過散完之後勁空虛
exactly你呢種心累

再識多啲人啦 趁讀書最易識女
好好珍惜

最近心都好累 會喊同聽歌 感覺會好啲

巴打 咁應該點做好

聽頹歌以毒攻毒？

肥柒樣衰都拍過2次拖 ！ 執到啦你

係架 覺得自己真係幾好彩

去睇海

唔好唔開心啦 同其他同學分享都得架

巴打apa 係玩咩? 攰既咪休息下，唔洗咁chur既

我Major 自摺架

係呀 瘋狂咁抑鬱

鬱到就黎想死 SC仲要比人決絕斷心

喊

沖20分鐘熱水

因為做唔到自己想做嘅野 心攰真係好難頂
唔介意身體攰 但最後結果都唔係理想嘅咁
覺得生活好苦

一到呢啲時候就好想周圍鳩行

做下運動 周圍行下散下心 唔好困住自己一個人
最好搵下d朋友搵返初心
不過以上都係理論上既野
實際上你心好累戈時真係咩都唔想做
我既話會俾自己爆喊一兩晚之後繼續面對現實
Btw依d瓶頸期係要靠自己面對架啦 加油啊巴打